我只能不停的飛 直到我將你挽回

我知自己令你失望左好多次
我得返最後一次機會....
我你沒差 那一點時差

我會回到你世界 跨越愛的時差...

等我 等我..

我愛你沒差